Title: Die Sucht gebraucht zu werden
Date: 2013-08-07 15:44
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: books, trumancapote
Slug: die-sucht-gebraucht-zu-werden

!["Die Sucht gebraucht zu werden"]({static}/images/9450308459_d1fd0c29b2_b.jpg)

Diese Hinterlassenschaft habe ich gestern in dem Buch "Frühstück bei
Tiffany", von Truman Capote, gefunden. Dieses hatte ich vor einiger Zeit
gebraucht gekauft. Man sollte eh viel mehr Botschaften in Büchern
hinterlassen...

